「7月新番」魔物娘的醫生

《魔物娘的醫生》以同住著魔族語人類的街道作為舞台，描述醫治各種不同種族魔物娘的新人醫師與其助手的故事。

STAFF
原作：折口良乃／插畫：Zトン
監督：岩崎良明
系列構成：白根秀樹
角色設定：加藤裕美
美術監督：桑原悟
道具設定：岩永悦宜
色彩設計：勝田綾太
攝影監督：國重元宏
編集：木村祥明
音樂：TO-MAS
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
動畫製作：ARVO ANIMATION

CAST
グレン・リトバイト：土岐隼一
サーフェンティット・ネイクス：大西沙織
ティサリア・スキュテイアー：ブリドカット セーラ 恵美
ルララ・ハイネ：藤井ゆきよ
アラーニャ・タランテラ・アラクニダ：嶋村侑

好彩木棉花有

雖然係賣萌番 但啲動作棘吓棘吓搞到好想笑

一開波係咁渣隻牛老婆個波

我老公、我老公～